住係曼谷[你問我答]

小弟住係曼谷
但泰文淨識幾句 cup cup cup
所以唔好問我泰文啦

移咗民過去定係果邊工作讀書？

5月尾過去
有咩新嘢好介紹？

下個月想去翟度翟 推介下

有冇見過胡生

覺得好住嗎?

過去做嘢丫
不過本身有親戚住嗰邊

衰咗啦 最好玩真係4月中
想玩啲咩先 ？

Jj market 分咗好多個區域
行到熟晒 想玩咩買咩？

胡生成日周圍點見丫啊

其實本身幾鍾意泰國
雖然係真係好熱 同埋空氣好差
但係啲人同埋環境令你好舒服
冇咩生活壓力

秦國人做野係咪好慢

真個好慢

有次做嘢話十分鐘後會打返俾你
心諗等下，等下等下

點知第二朝返工先打俾你

住係Asok區5-6年，遲啲搬另一個區。
樓主住邊區？

會係嗰邊留幾耐
嗰邊人工同消費如何？

個到邊間銀行最大？
係曼谷做咩工係高尚職業？

同老豆老母去 有咩好玩

果邊有咩工做 想去

可以點移民
有咩工唔使識泰文就做到

想入klong toey貧民區探險 巴打建唔建議去

我都響泰國住，不過唔係曼谷

Patpong係咪真係好危險？
今個月尾去曼谷想去朝聖下

住silom
相認

中意果面生活
十幾蚊一個飯
一日一百蚊都爽食

好似係盤谷銀行定係Bangkok bank
我自己又冇話覺得有冇高尚職業喎

自己偷偷去夜蒲

Barr

Barr 大 , 好耐無見
我都啱啱係曼谷

有無d咩古靈精怪 解釋唔到嘅事發生過

Asok去Siam算唔算遠

我都係今年先去曼谷做野，不過我住bang na 果邊，放假先出去，通常你地星期五六去邊玩

barr 叔好耐冇見

仲有冇上4 台

邊度有高質泰仔

$600內有無邊間酒店推介？

我係payathai bts後面啲村住 2層

個邊既銀行開幾點關幾點的？
bangkok bank係咪周圍都有分行？

去嗰邊做咩
夜晚先出去㗎喎

泰國有一間專係大學生去嘅club
超多靚仔靚女

我有個IG有時候會分享下
有興趣再講

長住定旅行啊
假膠

我唔係做銀行
不過泰國人好Q早起身
朝早六七點已經好熱鬧

我自己覺得盤川/定盤谷銀行分行好似比較多啲
其實真係唔係好留意

係你老母

當地有冇語言學校？
想讀泰文

有冇撞過鬼

聽日出發泰國
4芭2曼 日頭有冇地方/餐廳/活動值得去
夜晚會去Hollywood 蛇尾

點解曼谷咁難搵banana pancake?

古靈精怪又冇，但係解釋唔到就特別多
屋企附近明明冇水， 成日都會有海浪聲

15分鐘到啦

唔使特登讀啦
去住幾個月搞撚掂
教你日日吸吸吸

點解會四芭？ 曼谷反而留多啲自己覺得

要去到啲地道嘅街市先有喎

有冇帶雞上房

最近有乜地方好玩

係PATPONG坐過幾間鴨店睇show 全場都係大陸佬同情侶黎獵奇 冇事發生過 叫雞我就唔知了

公雞定母雞先

師傅你咁問我好難答你
想玩啲咩先？

揼骨你試過邊間好 最出名個幾間值唔值一試
因為其實都黎過曼芭兩三次 行程都想輕鬆既 曼谷感覺得商場 反而芭環境舒服啲 食野又平啲
Btw Cartoon network都去左一日

泰國係咪冇得移民？

Lm 黎緊5月去

睇你口味啦

Let relax 其實都OK唔錯㗎 不過如果講價格來講係泰國算好貴

之前去開有一間淨係400泰珠 手勢唔錯 推油

不過真心芭堤雅環境係舒服啲

泰國浴就冇試過喎
不過介紹都有嘅
因為身邊朋友做嘢都會成日講

投資移民
仲有退休移民

想玩刺激活動，有咩介紹?
上次想去玩新開果個電動卡丁車，
塞幾個鍾車，入到去比人包場，冇得玩

M_m_thai

去睇下啦 五月酒店都貴㗎

公雞麻麻哋
都係母雞啱我

刺激野都係去返布吉玩喎
曼谷市區就真係冇
卡丁車嗰啲都係呃錢玩

因為想去咗曼谷再去芭堤雅
唔知點買先抵啲

正呀 咁就有得諗下
移民長住啲泰仔會唔會好排外？

排就唔會排外
不過最好你要學吓講泰文！

巴打想玩咩先

幾多人去先
如果去芭堤雅點都要租車啦

間間都唔正喎
已經行過好多次
男女都分唔清楚

有冇按摩推介

4月中有咩玩既好介紹？

係咁岩公司個邊有空缺過去？
有咩方法可以移民去曼谷？

好想移民過去，但睇極都係退休移民
等唔到退休想快啲走

兩個人咋 諗住搭的士

Klook book車都好抵 又舒服

巴打你係出thai 糧 定香港糧
跟thai,咪好低

盤谷唔係就係Bangkok bank

如果係機場call grab會唔會都抵啲？
定係同的士差唔多？ 我上網睇人講話多數話大約1600baht

Grab 個價錢會穩定啲 唔會俾人屈錢
但係你喺機場自己搵的士就一定俾人呃
成日好多都呃遊客

如果自己由新機場去市中心大概400銖
但係如果通常租車都係2000銖
10人車仲要坐得好舒服

搭的士差唔多都要800至1000

我搞自己野 所以都係香港錢啦
不過泰國嘅人工真係幾低

租左幾錢？

依家移民投資比較難呀
勁多大陸人同日本人去投資

咁你覺得我同我朋友兩個人應該call grab定的士講價好
因為我地會係曼谷玩完先去芭堤雅

上房又有，幫你按摩又有喎
Phrom phong bts 站會特別多
Silom 有條日本街 有好多假日本妹
有興趣可以去睇下

少左好多，簡中cd-rom下。
泰區個邊愈來愈小圈子同太多自high飛機帖。

玩得開心啲，遲啲等我得閒都係這邊玩下你問我答

泰 最多人用是綠色 K Bank 開泰銀行。

酒店唔帶得榴槤入去
有冇地方可以俾人坐低食?

除左 JJ market 仲有咩市場/夜市好行
唔想行商場

你應該睇完grab 果一個價錢
先同司機講價

jj green 丫 最近重開
或者火車頭夜市！
呢幾個基本啦

唔係好記得名
Phrom phong soi24- 26
呢個係一條巷仔
入邊有幾間都唔錯
我本身就冇去過啦
巴打可以入去發掘下
再分享俾我啦

睇歐洲足球是否免費

我都想知下人工，生活如何?
謝謝樓主

邊度有平野買，食，玩。遊客點識當地人比較好?

的士會去到芭提雅架咩

機場出曼谷市區有3個方法，
1.機場排的士
2.Call Grab
3. Book 車

係得機場接客嘅的士好似係要當地政府批，唔係所有的士都入得機場。但唔排除佢地唔按錶收費。

Book車我經驗係平過的士，有次的士收千幾baht，但book車800baht。

由曼谷去芭提雅，都係book車去芭提雅，酒店上車。

第一，的士唔會車你去咁遠
第二，call grab佢未必有人接

再唔係真係要去到咁慳錢，可以搭巴士同mini van。但mini van好撚熱, 巴士就得2個站。之後要搭tuk tuk, tuk tuk又要講價好煩

泰國人工通常3000-9000一個月
大公司打工仔就7000-9000到
你做吓打雜2000-5000都有

當地人比較難識，泰國人普遍英文比較差
如果你撞到大學生用英文溝通到都算好好
都係講返泰文識易啲

賺香港錢 ， 泰國洗就一定好爽
一餐$20食到飽
香港一定搵唔到

首先你要有人請

巴打請我啦

Grab 樓主有冇搭過
一般市區出機場 幾錢到？
黎緊第一次去bkk 驚比人昆

我岩岩泰國返香港 grab私家車
nana去機場 427泰紙

唔該曬

人在芭堤雅 有冇海鮮餐廳推介
唔想再食自助燒烤 好伏

新機場？

新機場定舊機場？

RCA 果啲就不要去啦
遲下介紹